葉劉入唔到閘，會唔會變反對派

佢而家甘嬲林鄭！到時林鄭選到特首！
佢會唔會變反對派？

5年前入唔到閘咪又係咁

甘你老母

5年前佢話自己遲開始，先入唔到！
今次晨早就話參選！都係一樣結果！

同方國珊一樣，死唔斷氣

唔會啦，奶共架人點會有骨氣，有幾多個田少呀。

話甘快又5年

tree gun有冇做反對派?

入唔到閘,自然有其他野俾佢做啦,你同佢擔心

唐唐而家又咪橋住林鄭隻手咬耳仔，奶共人士邊有腰骨